正式宣佈悠悠哉哉少女日和第10集係今季神回

明天也要在這裡見面 勾指起誓什麼的可不需要

今次有好好地道別

高質了

re0:

神到喊

等咗呢幕7年

無睇

好好睇快睇

有冇成set

成套野本身就係神作

閃閃有啲料到

睇到喊到pk，聽日都咁做一次

有去到約定未去睇既瀑布，最後講拜拜真係忍唔住

川面真也是神

11集又神了